俾狗用強光照, 有咩應對方法 ?

隔住mon都睇到好辛苦 屌佢老母

啲狗真係無法無天，on撚9

隔住個mon睇最唔辛苦

戴超/拎支出黎互照

帶塊鏡出黎 照番佢地轉頭

8月5日，全民三罷！

遍地開花 九巴不合作運動最後召集！！

所有最新資訊會係TG Group到發放，有意發夢參加的朋友請加入

已有分區細group，入谷後pm admin

8月5日東鐵線

8月5日全港被罷工

鏡，重可以轉

agree

鏡！

拎鏡反射

射7彈

拎鏡!

影樓果啲反光板？

每人一支射返佢地轉頭啦屌

今朝睇到有post話 錫紙

鏡好呀 成本低

帶鏡

鏡

鏡 / 戴超

拎支強光照返佢

照返佢地？？？
最辛苦係記者！！！

人人去淘支500w同佢死過

晚上請用黃色鏡片

人手一塊細梳妝鏡, 集中焦點反射。完

丫叉彈佢老母枝燈。

鏡太重同太大, 不利移動 (細細塊既鏡無用)
可以諗下依D貼紙。貼去旗手支旗/ 整張大紙板, 佢支燈有幾大, 佢都食番。
但係會辛苦左D記者。

呢指陰毒,成個diffuse reflection 反向地圖炮

戴黑超再帶鏡反射

錫紙, 一人一枝高火數激光 / LED 電筒

反光板？

用鏡照撚番死佢

大型反光板？

大大力咁推！

見到有人照返D防暴狗 好波

普通一塊鏡就攪撚掂

全民反光鏡+幻彩泳香江反擊

d狗射你對眼，你拎鏡反射佢就要放係眼前，咁唔係檔晒視線？視線受阻d速龍狗就衝，都係好撚麻煩

鏡!

鏡?

閂視窗……

呢D有冇用?

呢種帽+痴錫紙 可唔可以擋一擋警犬啲強光燈？

喺把遮出面貼反光貼諗唔諗得過？

最重要係要令鏡頭可以影到

銀色/白色遮

狗戴隻面罩比人照都冇野, 唔知燈弱定佢個罩堅

去深水埗買d 大燈， 長開
成個環境都光既時候
小小光係睇唔出

用佢哋平日用開嘅反光貼紙

係盾到黐反光紙。
冇盾既袋住一張 狗開燈就拎出黎

講個提示比你啦

你朝早係條街到望住一盞着左既燈，同你夜晚係條好暗既街到望住一盞着左既燈，邊個刺眼D？

泳鏡, 黑啲果啲
防埋煙, 但缺點夜晚睇野無咁清楚
唔係就要另外帶副超

一塊化妝鏡

冷氣軍師都諗唔到可以有咩應對方法

鏡子革命

全民買鏡

!!!!!!!!!!

被動不如主動，30-50個手足一人一支（燈或藍筆）睇吓邊個怕

試過用反光貼可以反射返，前綫可以貼頭盔、盾，好過要用一隻手拎住塊鏡

d狗都係癡單鏡反光貼，根本可以照炒

佢隔離個伙記 : 喂﹐師兄咪照啦

黐喺頭盔度

而家佢係照到記者影唔到野呀⋯
大家錯左方向⋯

仲可以收埋

以前有人講過
有d貼紙可以防強光。如果你戴泳鏡咪一個普通一個防太陽

3M 防曬隔熱玻璃薄膜

買枝仲勁嘅

建議］ p牌正負評顯示

------------------------------------------------------------------
目的唔係分化p牌會員
而係當你見到有大量p牌洗正負評時
要比平時更小心去做決定